忠實藍絲李偲嫣離世 fb 4日前留最後帖文狠批梁頌恆諷刺黎智英

皇天擊殺

唔好哄我
我會開心架

push

01消息：「藍營」名人李偲嫣送院不治 與新冠肺炎有關
今日下午網上傳出李偲嫣由救護車送院的消息，《香港01》向可靠消息證實，李偲嫣今日送院不治，終年56歲，兩個消息人士均證實李偲嫣離世與新冠肺炎有關。

李偲嫣曾擔任「香港家長聯會」會長，為前香港管理專業協會李國寶中學家長教師會主席，亦曾擔任反同性變組織「反逆向歧視大聯盟」發言人。她亦曾擔任九龍社團聯會的婦女事務委員會委員。

李偲嫣曾受聘於經民聯立法會議員梁美芬，擔任非全職顧問，就教育政策提供意見。

李思嫣facebook最後留言為12月12日，帖文批評梁頌恒離開香港，到美國尋求庇護。

帖文指：「美國確實係收容香港逃犯的天堂！真係一件好事！未來就要看這些罪犯的人生會有多精彩！哈哈！」

消息人士向《立場新聞》表示，「正義聯盟」發起人李偲嫣於博愛醫院離世，終年 56 歲。消息指，李偲嫣在武漢肺炎病毒測步檢測呈陽性。

《立場》向曾僱用李偲嫣作非全職顧問，就教育政策提供意見的建制派議員梁美芬查詢，她表現驚訝「吓？幾時嘅事？」之後稱會立即了解。

李偲嫣近日較少公開露面，但 4 日前曾在個人 fb 發文，批評前青年新政召集人梁頌恆流亡美國，指「未來就要看這些罪犯的人生會有多精彩！」並加上標籤，「下一個是誰」。當日她又分享黎智英還柙的相片，加上標籤「#應有此報」、「#毒害香港」、「#支持國安法」。

#應有此報

#應有此報
#毒害香港
#支持國安法